頂你原來AO同高級紀律部隊唔比遊行

有冇巴絲有更多資料。剝削人權。好似搞緊司法覆核

消息人仕稱 有人唔做去做狗 怪邊個

低級都唔敢啦
有無咁離地？

唔敢一件事
唔比一件事